Projektni zadatak : Prikazati K-Means algoritam u programskom jeziku Pythonu.
Napraviti prezentaciju (.ppt) te seminar na temu grupiranje podataka. 
Seminarski rad mora sadržavati sljedeće: Uvod u grupiranje podataka, metode, kratki opis nekih metoda, izbor jedne metode o kojoj će se detaljno pisati te prikazati specifičnosti, pseudo kod te primjer realizacije u programskom jeziku Python) 